食戟G靈 231 中文

鄉下仔四宮

主角真係大撚晒

惠bb世界級

鄉下仔

畫風依舊一樣靚
故事依舊一樣廢

惠輸
幸平小勝
塔克米吊打九席

劇本一早寫好

惠咁都贏唔到一世都係雞係殘廁

主角光環打boss

三戰贏曬 桃本人立旗 下場5對2

之後2贏返3
然後幸平同薙切襯佢地無體力執雞

村姑贏唔贏到都係雞係公廁

屌你老母